<p align="center">
    <img height="256" src='https://Tools.PJ568.eu.org/img/icon.svg' />
</p>

> 🌏简体中文 | [English](./README_EN.md)

> 🗃️[Github](https://github.com/PJ-568/Black_screen) | [Gitee](https://gitee.com/PJ-568/Black_screen)

# <img height="30" style="margin: -3px 5px;" src="https://Tools.PJ568.eu.org/img/icon.svg"/>黑色全屏

* 一个能显示全屏黑色的HTML文件。

<a style="font-size:14px;margin:10px 0.8%;border:2px solid #0277BD;border-radius:6px;background:#424242;width:200px;min-height:62px;line-height:20px;box-sizing:border-box;display:flex;align-items:center" href="https://tools.pj568.eu.org/incert/?link=/lib/tools/%E9%BB%91%E8%89%B2%E5%85%A8%E5%B1%8F/">点击访问</a>

## 🪴项目活动

![Project Activity](https://repobeats.axiom.co/api/embed/ba165b608e164d24000159867895d9e62a315fab.svg "Repobeats analytics image")

## 📚功能

* 显示全屏黑色。
* ……

## 📖其他说明

* `本项目允许修改，但请保留原作者信息。确需去除，请联系作者，以免失去技术支持。`详情请参照[许可证](./LICENSE)。
* 出现 BUG 请提出`Issue`，我会修复。
* 期待您的 `Commitment` 。

## 🏆贡献者们

> 感谢所有让这个项目变得更好的贡献者们！

[![Contributors Chart](https://contrib.rocks/image?repo=PJ-568/Black_screen)](https://github.com/PJ-568/Black_screen/graphs/contributors)

## 💻代码贡献

欢迎每一位对本项目感兴趣的朋友贡献代码。

### 参考

* Fork 源码，下载到本地并运行项目；
* 添加/修改代码；
* <b style="color:red">⚠️对相关改动进行全面的自我测试⚠️</b>；
* 确认无误后提交修改到 Github；
* 提交 Pull Request；

### 请注意

* 单次 Pull Request 不应提交过多修改，请确保每次提交都针对特定的功能且务必说明本次改动的具体目的，例如：修复某 bug 、优化某方法 等，方便进行 Code Review；
* 对于 bug 的修复，应该将本次 Pull Request 和相对应 bug 的 issue 关联起来，让别人知道该问题已经被修复；
* 对于较大的新功能，你需要先提交 Issues，例如 “添加 XXX 功能”，确认该功能有被添加的必要后，再开始工作；
* 对于一些主观的样式、交互逻辑调整：如颜色、图标的使用，某些预设配置的增减修改等，一般不予通过。但可以在 Discussions 中进行讨论；

* 其他如简单的代码优化、文档修正等，只要修改合理都会被接受。

## 📄许可证

本项目遵循 [Apache License Version 2.0](http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0) 许可协议。如果想了解完整许可信息，请查阅 `LICENSE` 。

## ⭐Star 历史

![Star History Chart](https://api.star-history.com/svg?repos=PJ-568/Black_screen&type=Date)
